今年嘅FM開始申請TSFS未?

有冇人已經開始咗啦?

你grant 定loan

交曬嘢喇喎

You fm?

係

Which u

咁快

full?

poly 乜唔係呢啲時間個個都交曬嘢㗎咩😂

我連帳號都未申請